---
title: "Guide pour le facilitateur"
date: 2019-05-20T10:52:11+02:00
draft: true
---

Créez un climat de sécurité qui autorisera les participants à exprimer leurs émotions:
- Vous êtes ici en sécurité. Nous allons ensemble faire montre de bienveillance et d'écoute de l'autre, sans jugement.



Créez un climat d'écoute des émotions qui permettra aux participants de libérer leurs émotions.
blablababla
